你會點簡

1. 綜緩，青靚白淨，高大，做gym，冇不良嗜好，懶
2. 文職，食煙叫雞講粗口
3. 工程，食煙叫雞講粗口
4. 警察，食煙叫雞講粗口，有性病
5. 醫生，食煙叫雞講粗口，有性病，外貌不討好

叫雞

綜援，傷殘，柒，有性病

Ptgf 都係叫雞

某部分私影最後有性交易都可以歸納為叫雞